狂賀！終於有考生影barcode

點先可以咁明目張膽影到

208164539

人類....

唔可以推㗎 會害人地無分架

推到佢仆街

呢個世界硬係會有啲傻尻

F

究竟有無邊一屆係無呢啲弱智出現

影完又點姐
係我都影啦
咁威咼
好心樓主就放埋ig名

冇，人類只會重複犯錯

推

幫推

你冇考過DSE我唔怪你

吹牙！

唔好推啦

屌

其實我想知道考評局會唔會理

咪l推 可能咁就一世啦

推post嘅人好黑心

考生於試場內拍下電腦條碼的照片或將條碼貼紙攜離試場，再把電腦條碼貼紙上載至互聯網，考評局會如何向該考生作出處分？

考試完結時，監考員會分開收集答卷及電腦條碼紙。考生不可將剩餘的電腦條碼貼紙帶離試場，否則會被扣分。考生如公開展示電腦條碼貼紙，其科目成績會被降級。

拉

弱智抵死啦

會，用電子產品一定有懲罰

Yeah少個對手

屌你班友話拉
但無人用不推文文

以前個啲post barcode有冇後果

唔好推

又黎

笑死

笑左

篤灰po 拉

降級姐
拎5**咪得

點解每年都會有呢d on9仔?

係啵 手足黎可能 仲推？

係咪想逼死佢

RIp

K1000 迦密主恩中學

rip

反而想知點解監考可以睇唔到

00後

你覺得影相嘅人會有5**，有咁醒點會影 影完仲要擺上網

幫手拉

是油狗

10年前已經笑鳩緊人影barcode, 10年後仲笑緊

唔想聽咪撚考囉
而家俾人做結果一樣

208164539 手足嚟 已fc
手足不是condom
對唔對得住已經影咗barcode嘅手足
拉

智能手機出前現既CE同AL囉

你問考評局啦

做d有用d既野好過啦

個個學生來的
點會放過你

張相好似見過

年經POST

係你黎？

拎f都得
仲簡單d

有2個負皮

年度盛事

😂😂😂😅😂😅🤣😅🤣😅😂😅😂🤣😅😅😂

年年都有on9

拉
愛護細蚊仔

睇佢寫嘅嘢都知佢唔care佢成績
BTW 照推到佢仆街

好型啊

為咗型嗰一秒 做埋啲柒事

應該係1
f係ce

笑死
btw 包容下手足ok?

佢會俾時間check電話同熄機

阿寶又出動

試場內呀 不嬲唔比用電話
張條碼又即場會收返 唔比帶走
影到張條碼就可以肯定喺現場影

你係事主?

手足

喺連登到down佢grade

浪費左一年
下年再黎過

收到風係某曼迷+飛機迷

下年見啦撚樣

弱智都識行入試場考試

唔好再推啦！
208164539浪費左一個鐘已經好慘架喇！

年經
今年又有
下年再聽過啦

pull

不嬲都唔可以用電話㗎啦第一日考試？

年年都有弱智

魚拉突

根本影barcode who cares
廢post霸熱門

開心仔

仲唔仆街？

收到風佢好鍾意Bruno

讀毅進做狗，驚閪

推撚爆佢

得，貼准考證/ number 都得
但影barcode 即係你喺試場使用電子產品仲冇熄機

好想知咩心態
年年都叫唔好影
影完都唔好放上網
年年都有人影完仆街
點解年年都仲有人影

推爆佢想當年我嗰屆同校都有條豬西影左，畢業典禮比人串之後佢老豆同條友打交

少個對手 可以慶祝了

阿寶很累

抵啦humgachan

今今都有啲咁既人，推爆佢

下年再聽過

仲要坐第一排

條友咁戇鳩話唔定本身都係拎u
u嘅降級係乜嘢

0 分俾人扣分係咩

年年都有ON9仔?

d佢q啦直接

條友嬲到係咁推post

年年都有人犯同一錯誤

戇鳩果然仲未有藥醫

逆仔

lm

條友似放棄左豁出去，反正都u唔爭在

監考打份工啫
hea尻你

點解年年都有。

無話唔得
屎又食得 尿又飲得
只係話俾人知你無腦

當年我有同學影barcode

其實咁多年咁多人影幾時聽過話真係會F
最後咪又係無事

似係預左攞U或者F,所以直接玩嘢

連登有愛,拉

考生如公開展示電腦條碼貼紙，其科目成績會被降級。

2 —> 1

90後冇人影過barcode咩屌你老母 咁都有得攞優越感

聽多年啦

少一個對手

算啦 下年小心啲咪得

人類總是要犯同樣的錯誤

唔好再推啦大家

人類總是

影人地擺上網

條友好後悔㗎啦
唔好推啦

寫係咁寫，最後個個都無事

阿寶真係好撚忙，每年都要因為同一件事被召喚出來

下年唔好再犯了同學

降咗你唔知啫
佢又唔會公開講，點知啫

係囉

會考年代大把

唔記得左添

人類總是.....

試場拍照罰則重 8人被降級

今年共有87宗涉及使用手機或拍照的違規個案。許婉清指，9名考生在試場內拍照或將電腦條碼、試場照片上載互聯網，她形容此違規的罰則較重，9人中有8人該科被降一級，餘下一人由於在拍攝時被監考員發現，情況較輕微，故以扣分處理。

許婉清表示，明白考生在等待應考口試期間心情會較緊張，想透過手機與親友交流，但重申口試考生在報到後，直至應考完畢前不能使用手機，否則會被扣分。今年違反手機規則人數與去年相若，當中75宗屬輕微情況，被扣分處理，餘下3人亦因違返規則拍照被降一級。

你睇個user name啦

係 唔好推✋

細路仔玩泥沙咩

2021

聽日紅日你考咩

手足黎 比次機會

下年唔好啦

See you next year

梗係廢up啦，因為下年要再考嘛

208164539係用左兩個鐘三個字阿

唔好推呀 1/5

推，俾其他人知道，唔好推post

唔好推呀 2/5

睇人仆街最開心

唔好推呀 3/5

唔好推啦 4/5

你都推唔到- . -

唔好推啦人地已經好慘要retake

下年小心啲喇

唔好推啦 5/5

每年都係等呢一刻

事主吹雞叫人入嚟負皮？

咁既智力
一定藍絲家庭出產
鄧佢可憐 唔比推呀

人類... 唔講啦

可能預左0分，咪是旦share比你地睇

下年再聽過啦

208164539 少一個競爭對手

Pish

抵死, 睇人仆街最開心

佢影出嚟係咪因為本身已經唔想考
所以降grade都冇所謂 ？

年經

人類往往會犯同一樣嘅錯誤

第一年影barcode條友最後撈邊行 真係想知

考試 當玩.......

我最期待嘅嘢發生喇！

2021咪機會

每年都有on9

你係咪當手足condom

Android 2.x

手足嚟

輕輕一推

點解可以年年都有

我屌返你老母
應承我 唔好當考評局係condom

咁就一世
求下你地唔好再推

Yes
5*>4
5>3
.....etc

點知佢係影自己定隔離？

聽日就係✋☝️黃金周啦，你哋準備好支持黃店未？

優惠詳情：

黄店搜尋：

詳情請參閱Telegram Channel
@HKGoldenWeek

#黃色經濟圈 #幫襯黃店

菲林機都唔會咁快曬到放上網啦

會唔會手足

究竟我有生之年會唔會見到無barcode嘅一年

點解年年都有想笑下佢

考評局會上連燈mon post?

見到有大陸考生備試室影相但無影到barcode
有無得report

我屌哂你哋老母 係咪光復左考場考生訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個同學老母都問啲考生係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當考生係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到考評局好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復考場 條碼革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

好快上報紙01記者你好我屌你老母

英文黎

請問點樣報考評局

買卷

於考試開始前 ／ 期 間 ／ 完 畢 後 在 考 室 （ 包括口試的 報到室 及 備試室） 內攝影、錄音或錄
影，否則會被扣分。若考生將有關相片／錄像／錄音以電子或公開形式展示，其科目成績會被降級。

佢真係弱智 係要拗

笑死 每年連登都有人笑人影barcode 每年都真係有人影上黎

咁無聊嘅post

推

不要再推了

點解年年都有弱智貼barcode
講撚到口臭都仲有

點解每年都有呢啲人

油價都可以負數
評分都可以

點解年年都仲有

咁究竟你想講咩啊

考生紀律
♦ 考生必須穿著端正服裝應試，試場主任會拒絕衣履不整的考生進入試場。
♦ 考生不可：
 在試場學校範圍內吸煙或亂拋垃圾。
 在試場內進食（包括咀嚼香口膠）；若得到試場監考人員批准，則可以喝水。
 於考試開始前 ／ 期 間 ／ 完 畢 後 在 考 室 （ 包括口試的 報到室 及 備試室） 內攝影、錄音或錄
影，否則會被扣分。若考生將有關相片／錄像／錄音以電子或公開形式展示，其科目成績會被降級。
♦ 考生如行為不檢，或肆意擾亂考試秩序，可能會被取消科目成績。考生如作出其他不檢點的行為（例如：對試場工作人員或主考員粗暴無禮、多次違反試場工作人員的合理指示、在答卷寫上粗言穢語或不雅字句等），有關科目成績可能會被降級。
♦ 請細閱本手冊內列出的考試規則及違反相關規則可招致的處分。你有責任遵照考試規則及相關要求。考生違反任何考試規則或要求，將接受處分。若考生違反考試規則，涉事考生會被要求填寫並簽署有關報告書予考
評局跟進。
♦ 考生聲稱有關受他人誤導，以致違反任何考試規則，並要求豁免相關處分，均不會獲本局接納。

廢是條on 9又拗菲林機
貼撚曬俾佢睇算
係要懶係獨到咁

叫得天氣不似預期都係咁

她續指，今年有九人在試場拍照或將電腦條碼、試場照片上載互聯網，「其中有八人該科成績被降一級，餘下一人由於在拍攝時被監考員發現，情況較輕微，以扣分處理。」

Bye bye

清個username 好貼題

扌隹

我都唔想推 但作為今年DSE生唔推唔得

唔想架

下年再考過啦戇鳩仔

細力啲

真

咪推啦
人地聽咗一個鐘radio好辛苦㗎

好撚9

拍手

我推係為我好

BJMF

我幫你

人類總是....

繼續上，掙扎

RAP

都係為我好

難得今年咁易

咁都得?

好應景

狂賀

人地On9還on9
你班人咁黑心想害人降grade做乜野
分分鐘一個Grade就影響到佢一世
你地自己都考過Dse
知道dse幾重要
唔好咁撚仆街啦

呢d弱智要比d教訓

多啲人推啦，唔好手軟

聰明仔

俾阿寶抖下啦

係真係影響佢一世就小心D啦
佢冇位俾人入既人地幾黑心都冇撚用啦

擺得上網預咗㗎啦自己弱智走去怪人？

阿寶又要出動

up

咁唔想聽radio 咁我唯有大大力推⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂助人為快樂之本

唔好推比次機會人

唔好再推個po啦 好慘呀佢

CE都有 係AL先唔會有呢啲人

喂屌 唔好推

夢哥早晨

點解冇學生相

佢弱智唔代表你應該整死佢
同理心呢

阿寶又要出動
仲諗住有武漢肺炎有得唞一唞

今年有兩張準考證，面嗰張冇相

超夢夢

唔好推到俾考評局知呀

有2張準考證 佢底下個張先有

連登仔不嬲冇㗎啦

R.A.P.

醒目仔

年年總有

柒吓柒吓，抵撚死

你個名點打

年年都總有

呢d影響到人地一世架。

影響到一世自己當初就唔好影咁大個人都唔識做嘢之前諗吓後果

小朋友係無辜的

不過呢個係關事，大家隨便

我都咁諗 拉

你岩 拉

輕輕的推

總要重覆犯錯

但主動搞尻人wo 想滿足自己邪惡嘅心咪認囉搞完人又話唔關自己事

聖人先講得出呢句說話

恭喜恭喜

重考dse就逼死佢，炒股輸幾廿萬果啲點算
強積金 輸成百個果啲點算

人要為自己行為負責

Between 你都係想我繼續推啫

狂賀，下年有得再考

佢冇位俾人入既人地幾黑心都冇撚用啦

有可能間接令改卷老師知道卷係邊個同學做嘅

覺得係連登講同理心真係多鳩餘

點解推po係黑心

我就係要哩D

哈哈哈哈哈

其實有乜鳩咁好影

Ewai

見到位就入，你份人都好可怕

你問吓佢邊個follower cap佢story再放上一個幾萬人嘅tg group 啦我都係tg group 見到

推呀 推到佢仆街冚家剷

個id代表咩

係呀，仲喺度同我講嘢，走啦

每個考生個編號都係獨一無二

黑警打人唔代表你要打返佢
同理心呢

你都弱智
係人地fd就認啦

推咩9 成班 report咪得

想入U？少少野都做唔好，88下年努力

善用不推文

手足黎
邊個推邊個就係鬼

點解你哋仲要推

考評局講到明唔得 你係要影嘅冇人阻到你 不過等降grade啦

阿寶呢

私了藍屍都好冇同理心

咪係，不推文，拉

佢有冇害人啊？有冇害你？
佢無害你你做乜要整死佢呀
攞黎同黑警比，你d邏輯呢？
我唔識佢
只係覺得你呢d人好仆街

違反考試規則都抵幫？

佢喺試場用電話喎，我點知佢會唔會因此獲利對其他考生不公

大家唔好推

是但啦 睇佢都唔care 考成點架啦

影得咁撚濛

應該無人知係邊個

影Barcode post, 比得上情人節收花入波post
係年經

盲？

點report

喺呢度繼續理性討論

真係每年都有㗎喎

唔好再堆
人地好撚慘

咪係拉啊屌 咪害鳩人啦

溫書啦

如果影其他人barcode又會點

u**

大家唔好再推la

Block 柒你 ，唔好推

依家都係降grade, 無人點醒佢地既話，大個仲鳩下鳩下投票影選票，直情係犯法

Push

係囉，啲人真係衰

大家比次機會佢啦好嗎

好

好！

first blood?

食花生

Yes

我嚟收割

唔好再遲啲

冇所謂啦
用得改錯帶都知佢冇心考

係咪手足黎?如果承諾投票就ok

我驚佢票站投票都影相

push

喂，屌鳩你老母咪撚推啦

點解十鳩幾年都仲有人犯依個錯
仲要差唔多年年都有

識佢真人手足黎。。。未再推喇
依家佢好撚頹

咩都見唔到👀

Funny

公開自己NUMBER會畀人起底㗎，咁咪唔可以做到冇後顧之憂囉。考生考文憑試係唔需要展示自己NUMBER！

最緊要有like

依度係連登 咁有大愛做乜？

嚇死 以為今年冇

大愛返Facebook 啦

不推文點用 唔係就咁係最後打個拉字咩 拉

犯曬規過衰鬼

推呀推到上太空

好！2021

冇電話未有相機功能時

點解咁多大愛撚 好撚肉酸

佢啲朋友嚟

又黎
睇到厭

有上開高/連登就一定唔會犯
因為知道實瀨野

咁就更加要推爆佢

認同,大家唔好推

其實睇佢個態度, 有冇俾人report個分都應該唔係差好遠

咁你咁認真做乜

咁清

就算上堂聽完唔記得，派卷前唔係會講考生須知叫人收埋電話咩

iPhone 11

五毛：會害到手足

唔好推呀

考試影barcode嗰啲人應該去到喪禮都會打卡影相

點會無 年年都有人沖出黎柒

咁多年仲有傻仔

唔好推呀 可能手足嚟

人地係公平原則下進行考核
只要係一個公平協議之下違規
即使佢冇對他人構成身體損傷
佢都係損害緊全香港考生既共同利益
咁唔叫害人??
弱智真係弱智
仲同人講邏輯

你要仆街啦 仲自推

咪就係check 機嗰下囉

新會然？ 拉

Oh

唔好再推208164539

唔好再推啦
個考生會被降級架

點解咁得閒影相 其實不如唔好考

手足非避孕套，拉

頂唔記得咗拉添

真係唔明有乜方法影而唔會當場斷正

成個班房得十幾人考,仲要隔到一米幾
監考員好容易睇到

大家唔好再推啦

明年努力

如果推爆左就少個對手

雖然打份工姐，幾個台上監考，幾個周圍行，好難Hea做喎

仲有個cam嘅（印象中DSE嘅時候，好似有cam係禮堂，話要錄低考試過程）

5** 5* 5 降級都係落 4 架

年年都有

屆屆都有啲懶型既傻閪出現，等dq la屌你老母

我諗係防出貓，請槍貼自己號碼 barcode，scan咗入電腦就當係自己份卷

如果影人地果張會點

學校講咁多次叫千其唔好影 真心抵比人扣

寫緊email

連登都係仆街仔

p

條友係咪on9，十幾年黎每年都有人做呢d野

考公開試機會唔多 唔影下相 老左會後悔

基本上年年都有

終於出現了

屌,, 醒少少啦. 要影緊係行埋位果時影人地果個啦

癲

下年見啦傻仔

好球

條友跟本就遇左f

是撚旦啦，睇佢都係聽Radio廢up，都冇心機考架啦
推一推先

事主hi

咪推啦

送佢一程

會唔會佢係偷影其他考生barcode擺上網

入嚟就係為咗睇呢張

米推拉吊

唔好在推啦 害死人

呢個角度偷影有啲難度

唔好比考評局睇到

3->2

每年總會有

終於

大家唔好推呀

影都唔好影哂吖大佬

2021一定要得

HK01 我屌你老母

88

屌你老母啦

byebye

應該要追究埋監考果啲老師

咁都影到相即係出貓佢地都唔知啦

真
佢句caption一睇就知係啲唔讀書嘅死mk
咁威不如唔好去考啦

你有冇考過DSE

不要推

又少一個對手

2020年

好嘈 較咁大聲jm9

其實而家有啲人會係課室考 得一個監考
我感覺會有人走歪路

OOOKOKKKOKOKOKK

我真係恭喜您啊

幾撚驚呢套傳統會失傳
哭咗

部收音機咁靚既

手足黎 大家唔好推

大家唔好再推

智力5

人類總要犯同樣的錯誤

隔左1米幾咁遠又點偷影到
你行過去偷影咁大動作
你就算起身去廁所個考官都會望下你啦

大家唔好推啦人地已經好柒啦

唔好推呀，下年要重考架

其實我想知點解唔比影barcode

Btw有冇人知呢個on9仔咩中學

男拔

真。高分低能

推撚到上熱門

搵到佢未

下年加油

想點呀你地

仲未1001?

鏟鏟豬

出現了

人類

阿寶抖下好難

期待已久

一定會處理，降半個grade 到一個grade，每一單都係，因為次次都有高（連）登仔特登send email 投訴

1000正皮！多謝大家

寶哥哥又要出動

R. I. P點解年年都有呢啲on9仔

90後會考果時iphone 3gs都未出

有，全部降半個grade 到一個grade，每單都係，降半個grade個單係事主 主動send email 認錯，一般等收通知個的起碼跌一個grade

CE 年代一直都有on9仔

拉！

無心向學，唔跟規矩做嘢，主要原因係以為考評局唔處理呢類，或者以為放ig冇人投訴佢

佢哋對自己嘅朋友太有信心

希望係藍絲

以為ig private但其實朋友先係最大嘅敵人

咪推啦屌你老母

當年都有人貼barcode上xanga

樓主2002年出賣同學

傻鳩

下年又可以再聽過

我話知佢係李嘉誠個仔，定讀神校，入神科

我喺HK01 偷返黎

算啦人哋唔識 放過人

係，年年都有開考講左唔俾用電子嘢，叫左幾次都唔聽

睇人仆街最開心？

有聲呀屌

佢讀dbs又好dgs又好關我撚事 見人仆街咪開心
dbs大把垃圾唔識讀書 得罪講句

捉鬼

推咩啊 停啦

用錯不推文添，唔好推啦

咁都得，真係想做死佢wor

考場內唔比用相機/手機
影barcode 等如用左 而又同時好易知影既人身份

洗咩ig咩直接報code number

20年度第一bar

人類總要重複同樣的錯誤

唔用不推文都係仆街

我哋真係仆街

仆街01攞咗你個post做新聞
屌

真係朋友

每年特備節目

......

？

考試局既人又可以上網拎料將考生降grade

成全佢

又一個大好青少年既前途比你地摧毀左

之前有個傻仔海關passing out
話自己無嘢做俾朋友放上ig
結果真係無嘢做
份工都無撚埋

年年都總有呢啲on9

強烈譴責支那01偷po做新聞【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

please pin

大家係咪已經受夠01滲透連登亂鳩咁帶風向呢？
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計
一定要打撚柒支那01

2019.10.06 曲解個別人士看法 為連登仔「主流」意見
不排除發表裝修過火言論人士係01自己友裡應外合

2019.09.22 試圖用煽情手段令人對示威者反感

支那01最近已經現撚晒形，直頭唔同你扮
2020.04.27 合理化中聯辦港澳辦在港干預內部事務 爭取政治話語權行為

2020.04.25 口罩問題拖慢嚟處理 港共遲遲唔封關 要手足炸羅湖關口 醫護罷工先肯「局部封鎖」，如果咁樣都唔慢點樣先算慢？？？

最近搭車，仲係見到好多港豬攞住手機睇01，此風不可長！！！
支那01最近仲成為咗網上媒體market share第一，01笑緊你哋班港豬同連燈仔呀

上次區議會，單議席單票制，唔駛配票，我哋都贏得好險
今次立法會，比例代表制，配票更加複雜，加上對家機器全開，要贏難度更高
今次一輸，香港人有心理準備未來20-30年要返去極權蘇聯統治下嘅東歐模式
唔好唔記得上年區議會選舉前一日係自己個「01觀點」度寫咗啲咩

只要支那01攞到大約5-10%中間淺黃淺藍民意，立法會選舉可以係死得人
為咗香港未來，一定要做啲嘢
支那01，一定要打撚柒佢，一定要打撚柒支那01

對付方式
支那01廣告收入相對無CCTVB或者東方咁多，因為呢個係于品海賣港賊，背後一堆共派資本控制同泵水
如果有安裝支那01app，記得剷撚走佢，剷完之後，裝返立場新聞，可以嘅話最好訂埋蘋果日報，人哋而家告急緊

另外誠心推介：
大紀元時報，出文量極度頻密，香港嘢跟得好貼

眾新聞，由資深傳媒人創立

香港新聞 | NEWSHK24

本土新聞

Google新聞News Feed，如果見到01啲新聞彈出嚟，記得取消追蹤！
自己做完之後，記得幫自己屋企人做，做完之後幫朋友做
一傳十，十傳百，發揮群眾力量
一定要打撚柒支那01

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
因為好重要 所以要講三次

支那01，一定要打撚柒佢
守護香港，反對紅媒滲透

Gchi

thanks

嗰單唔係最後都入咗咩？

手足黎 唔好推

等咗咁耐終於有

請善用不推文回覆

有啲本身一心諗住去外國讀
再考國際試
但又比屋企人逼去體驗試場氣氛
當年中文口試有條友一係訓覺
一問佢意見就狂爆粗又賴死唔走
人地真係有後路一心攬抄
分分鐘有哂外國護照又你地笑

我理撚得佢有冇外國護照笑佢係唔需要理由

90後冇人考dse?

大家吾好再推
btw下年再聽過

一路好走

睇人仆街最開心 推一推下年再考啦

每年一錯

雖然好想話少一個對手
但係呢啲On9仔好難係對手

嗨事主

唔好推啊！！！

Ok

收皮啦01打手

sent

連登仔不嬲最仆街

建議你唔好再上

利申：已report

高質會員

點解可以年年有

擺明唔係讀書啦

真係唔好推啊

收到自動reply，我諗唔會再有reply，往年send過都冇下文，不過之後報告會講有幾多人影相，其中有幾人扣分或降grade

推推推

推撚到個柒頭00後俾人取消資格

推推推推推推

只要有公開試，佢都唔使指意抖

拉

不過唔用不推文

其實影黎做乜9
無人話feel sorry見到個post只會恥笑你

尼啲on9仔唔值得有分

呀寶

手足黎咪再推

真係好笑
條友自己錯左，舉報佢竟然比人話冇人性

下 所以話連登仔真係...

人總是重複犯錯。

啲考生唔好成日影完barcode走上連（高）登，叫人唔好咁撚仆街啦。佢哋唔係無端白事俾人舉報，they are well deserved it!

篤佢 對同屆其他考生公平

一年啫 無問題

人類總是......

推啦

知道dse重要仲po上網?

冇7
因為佢7左

可以點投訴

想知+1
呢啲係咪傳說中嘅憑本事影到

達爾文獎

後尾做唔夠一個月俾高層迫走咗啦

唔好再推啦

叫考生唔好影barcode都講到口臭但年年都有呢啲傻仔

你睇清楚個獎提名條件先

梳

未睇就講sor😅😅😅

每年都有傻仔犯同一錯誤

每年都叫唔好影
佢自己要post story
就算降級都冇得怪連登仔啦
佢喺衰on9

突然又沖出嚟扮好人 你係事主？

已舉報 等retake吧

推到佢取消資格啦

香港人，睇人仆街最開心

人類總係犯同樣嘅錯誤

佢戇鳩啫，但你都唔使踩多腳落去啊。

心諗如果係借刀影隔離位份卷.....

請問如果有人post ig story
見到個考生ID code
舉報後會唔會有懲罰

每年都等緊

咪係

屌你老母臭閪抵撚死垃圾

呢到個個推文都係殺人兇手

除左我

推爆佢

唔係藍都係on9港豬

可能係黑警兒女，影多幾次都冇事

報驚

手足嚟 利申：我識佢

人類係值得被滅亡既

要係邊到Report?

一定啦
拎部史前菲林機去試場影相skr

推到佢ive都讀唔到

係故唔係固

Del post la 唔好咁 可能係手足

每年總有弱智

咁on9 唔會係手足㗎啦

千祈唔好推 會毀人一生的

rap

年少輕狂有邊個唔戇鳩
我相信你都戇鳩過
佢考咁多科應該係狀元

高分低能
行山銀行

講真擺得barcode上網既
都唔預會繼續讀上去啦
send email去投訴都冇咩用
佢轉個頭咪讀個毅進去考黑警囉

陳小春個仔黎?

每年都有d咁ge傻閪比我地食花生

最多咪八科，個個都考八科㗎啦

個下款

究竟抬跌棺材個gif係咪真

人類總要

咁多年高登連登都冇變

都係睇人仆街最開心

佢影完 再自己主動放上網架喎
又唔係樓主偷佢電話再放張相上網

應該係

no push

我都唔知原來我哋啲手足咁撚蠢
年年講到明唔俾影相
而家影完都仲有咁多人幫佢搵藉口
菲林相機都出埋
大佬啊，你而家公開考試尊重吓場合
尊重吓其他考生啦

所以話呢 人類真係一啲進步都冇

Well deserved

手足黎 拉

搞清楚件事個context未？係唔係都話冇人性，on9

唉

樓主私怨撚

btw推

每年總會有幾個

每年都唔會學精威一時柒一世

208164539
208164539
208164539
208164539
208164539
208164539
208164539
208164539
208164539
208164539
208164539
208164539

好波

其實呢弱智仔唔影都唔會考得好

年年都有正

傳統黎

咁姐係我要出考場熄機？
我熄機果下算唔算用左

用行動補救

點舉報

佢會5會覆

致 連小姐

人地個原意本來係類似笑喪個啲黎
點知就比你地班仆街整成meme

起碼消除歧視先
佢地應該感到光榮

可能佢都只係打算入去坐吓

乜撚野終於 早幾日已經有

佢真係傻仔黎

前途 重要咩 都未光復到香港

4月29號係華富麥當勞附近考LISTENING嘅考生留意
當日你目擊嘅藍衣廢老打人, 而家手足被廢老屈返轉頭
希望你可以出黎落口供

係佢自己摧毀自己

尋日睇到Snapchat 又係有人po barcode
不過係兩年前嘅
唔知佢當時有冇被人舉報lo

咁就跌咗一個grade了

佢都影唔晒既
比次機會人啦

應該入場前熄，入到試場個時未熄就應該係佢派物資之前要熄

我識人有帶走考會考時個barcode，佢大學畢業後貼返出嚟

佢地唔會再覆，都係公關auto reply，但會記錄在案

打錯sor

考評局email

讓鳩你地一科咋，單手都打贏你地喇

下年再影啦208164539

PUSH

你公開number可能會有識你既改卷老師認得你份卷

廢做一粒鐘就有你份

推 最撚鐘意睇呢d低能仔仆街

唔好推
我識依個人
終極勇武手足泥

你地班人唔好再推啊

極蠢

2020年4月29日
點解仲有戇鳩犯咁嘅錯

一開始熄電話果時

sor唔記得咗
拉

推, 推上報

係囉，哥啲舉報殺人犯強姦犯既人都好黑死

人地好地地，做咩搞到人要坐監。

條友有手足口病，唔好推

其實d barcode係咪2年前

點解咁講

自己on9睇錯左做2018
冇野了

上咗01啦

唔好咁la

撞

傳統黎?

有第二個

笑死個案編號：DSE2003462e

Report 咗今日嗰兩個未

傳統黎
每年梗有呢啲on9仔

最底個個幫幫手，我睇唔到咩number

全港考生又講聲多謝

今日我好叻仔呀 可以考DSE

我諗佢應該係咁諗

有冇link幫手report

又有考生影barcode上ig

係真，不過應該唔係依隊人抬

唔好推啦！